元屯天朗兆5站都有大量警察守備，係咪代表警察自行踢爆上星期日元朗唔夠兵力調動係講大話?

上星期日班警察喺度話因為上環有示威事件
導致佢哋人手不足冇辦法調動兵力
但今個星期日喺同樣嘅情況下
點解元朗屯門天水圍朗屏兆康五個西鐵站都有大量警察守備
咁係咪代表佢哋自己踢爆自己講大話?
警方係咪應該好好交代上星期日點解做唔到今星期日嘅事?

推

push

交咩代阿
仲對佢地有幻想？

其實點解淨係元屯天朗兆

佢地會好無恥咁話因為上個禮拜發生左白衣人事件，所以今個禮拜特登抽調人手係各處

依家班狗做咩都得架𡃤 唔洗解釋

係，仲有尖沙咀站到係

唔洗諗啦

巴打們可以繼續報料邊啲站都係充滿警察

點少都唔會得兩個啦，兩個即係元朗得0.007% 警力

依家成個政府都喺度耍流氓，你估佢仲會出嚟解話咩。根本就解釋唔到。

屯門暫時無狗

可以煲大

天水圍站內外無狗，不過唔好e1 出口出

spiderman出現，peter parker就唔出現
白衫人出現，狗就唔出。

參透吓

話冇老人院食煙，呀婆都拍哂片

佢根本wfc社會對佢既批評

呢個其實係，但係要同身邊中立或者淺藍嘅人講
呢班警察就係明目張膽咁樣講大話

根本就講大話
冇可能會唔夠人手

今次同上星期比
佢仲用多左人係中環向灣仔方向個面仲要推多條線夾死逼人係上環走站走
而其他狗係唔同站伏人
咁都講得通無人屌你老母死黑警

冇錯，所以要將呢件事同身邊個淺藍同中立嘅人講
話畀佢哋聽警察有幾咁荒謬
上星期六放入黑社會已成鐵一般嘅事實

班黑警淨係針對大西北？